我同佢分手嗰日係愚人節，由嗰日開始我每日都買一罐菠蘿罐頭

因為菠蘿係阿may 最中意食既食物